老頭子，樓市最光輝的時刻是何時？是97嗎？以我了解...

就是保升440萬的時候了

IT9一入post，所有淡友便都看着他笑，有的叫道，「IT9，保升中心跌穿四球了！」他不回答，回post說，「自住驚西，老婆安樂窩。」便出post唱好。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又比Aa9呃左接火棒了！」IT9睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你摸頂買入保升中心，440萬。」IT9便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「假跌不能算跌……自住！……自住的事，害怕條鐵麼？」接連便是難懂的話，什麼「un un腳」，什麼「gogogo」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

依家咩價

抵你串

最近開始成日浦房屋台見到屈機男瘋狂狙擊寶星
到底係咩恩怨

負資產左

以兩成首期借盡計

佢話我做保安住公屋嘛

咁我今日提醒佢住公屋既好處

佢叻

世紀完美摸頂

當年好好睇
IT9潛左水或者轉左名了

隻無事兒上年買put 輸到傻

呢排入call 果市就跌

三房變兩房